黨鐵香港站有條傻撚播國歌

冇影相
條友錄緊片
大約十隻狗仔同幾隻黃衫紙板人
恭敬如賓嘅態度請佢離開

諗起個中學生播榮光比人搭返狗屋

睇真d好似係龍心黎

吾洗 fc 9成9 龍心

做緊港豬行緊返工
有冇巴打知後續係點

你國既國歌？

中国意識形態=特權階級
只要係「自己人」 黑警會當無事

咁咪岩囉 等佢影衰國歌

鄰國

其實中国国歌係叫緊人起革命

東涌已經開始播，直至青衣有 popo介入

[img]
wT0KoRB.jpg[/img]
自己現場影，已 fc

屌, 佢播個首叫中國國歌
唔撚係我地國歌

而家係金鐘

on9仔龍心

著曬甲 出嚟搞事？